一股熱血係冇用，呢場係戰爭。

理大個班已經玩完，大家留住條命。
呢個運動係要轉型。
大家汲取今次教訓，唔好白白犧牲。

推

理大果到 冇100萬人一齊推入去 唔洗指意走到

分化撚
冷處理佢/不推文回覆

咩裝都冇，冇武器又冇，咩支援都冇
咩組織都冇，咩戰術都冇。

有時輸左就輸左。
再輸更多，就成場戰場都輸哂

汲取教訓
送士兵去死唔係負責任既行為。

失敗主義

100萬都冇用
火魔唔夠 班人又冇裝。

失敗主義 唔係condom.

唔係condom都改變唔到事實
班狗呢刻最想你地再送頭。

be water -> be wall -> be castle

失敗主義者，恭喜你，當你見到此留言後，已被blocked柒。

Be water加有效武器係最有用，
但問題係支援個班完全違反哂。

第一集中哂理大附近，位置俾狗掌握哂
第二武器都冇裝備都冇，殺敵0自損100

而家係打仗唔係MK派對，和理非嘉年華。

唔好朋友叫你。泛民叫你就出去喂喂喂。

你才是失敗主義者，不聽意見，自尋死路

同意樓主
連登仔嗰種自視過高唔聽人意見既文化
害死好多前線示威者

我都好撚絕望。

好過D成功主義 一味推就成功誤導人
搞到個個心雄 琴晚個開咪笑9銳武攻唔入個位 唔知而家點

其實同意,但都想做d野

拉

我be water教教主建議be water離開香港

做到幾多就幾多

根本上星期一至五好成功
但係唔知點解要守中大
中大班 冚家鏟 累死poly

轉貼
↓

就算你拎重機再加幾十個持槍都唔會有用。
班狗做哂封鎖線。
要走只有地下通道。

忠言逆耳 be water先係場運動持續咁耐既原因
政府已經搞左好多次end game
就係想打散大家士氣 最經典係101
今次到理大事件
希望就算衰左 只要士氣不失 有排玩

食撚屎，咪撚割𥱊。
和勇發揮先最強大。

中大撤左咪醒 不過太成功搞到其他u心雄想複製 唉
同埋好多人都講左 星期六日無黎明行動
唔洗守到星期一

只能把銳武可用火攻作經驗。證明十幾支雞尾可燒壞價值幾百萬既武裝。

但今場戰役輸左就係輸左

又未必，尖沙咀出奇地多人，嗰啲和理非

俾你100日你攻唔攻到入去？

掉返轉俾你24小時去轉攻其他地方攻唔攻到？

戰爭一定流血，問題係血流得有冇價值

班狗最驚係你地開花同埋有火器係手。

分化撚 死開啦！

收皮啦

打仗唔好低估對手

唔好淨係睇一點
今日悲劇就唔會有悲劇
冇呢班和理非就一定悲劇
今日嘅失敗 換嚟聽日嘅成功
咁樣發展落去只會有三擺攬炒
經濟出問題
警民對立
政府一定跪低
只不過呢個好漫長。。。
如果連續3擺一個月政府輸硬
都係嗰句
守中大嘅 仲話人散水嘅 正一冚家鏟

救得一個得一個

popo tg 放題 你覺得和理非 頂到？

麻煩睇返自己9個鐘前嘅po
We shall never surrender

#36

5毛blocked

我希望連登係咁吹到班狗已為必勝(相信班狗依家好開心，睇住你哋嚟食)，然後有人識揾機會去其他地方做嘢，回返一哥一拳

仲有咁樣搞落去
最壞嘅結局先會出現
攬炒之後政府唔跪，
經濟衰退
大量人失業
呢幾年買樓嘅 買到好貴嗰啲
佢而家十幾萬一個月
一失業頂唔到一年半載
一個家庭緊急錢應該可以 供到半年至一年
之後好似沙士咁樣 個個都返唔到工搵唔到工
咁就會大量嘅劈價賣樓
銀行到時唔會放寬， 只會收緊銀根
嗰時大量人跳樓死
之後政府先肯跪低
呢個真係真正嘅最壞結局
只可以講兩年後開始 就會出現

理大已輸左。有資源就開花。

經濟差就一定。

佢地唔自首 一定冇事

其實大家都知 但盡力一試
救完再屌啦

唉 佔領上身

有時我都喺度諗係積極定係天真
我都好唔想咁諗，但冇裝冇武器真係好難打
難聽啲講，要空裝贏嘅辦法唔係冇
但肯定要有人肯自願做最先犧牲嘅一個

sad but true.
現場手足小心今晚圍捕

點解美軍咁勇猛？

你而家叫我地放棄？

人地係軍人 有軍法軍紀

難聽都要講，做啲嘢就係留返條狗命慢慢玩

要推嘅琴晚已經推咗
琴晚已經好多勇武落場開花
但係都推唔到
今日有人，但無勇武都係無用

大家不推文屌完呢個廢人老母就算啦

浪費主義

推返上來

拉左好多手足今晚

唔理理大手足係咪誘餌。大家咁樣係唔值得

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

警察愈打愈勇
因為佢地已經打勝仗。

poly有人走得甩算唔算成功分散到警力既結果？

入夜，雞尾酒用盡，支援冇。時機到

有。但有多少？

走到同今日被捕返既相比多少

大家睇睇

人多唔分散
結論狗沖個陣
前排走唔到 最勇拉哂

為左救poly送左近百人頭 佐敦

癬家唔好忠言逆耳

大家要冷靜

希望未拉既 睇清楚

係要轉型，但一個都不能少

大家信下我

唔明2者關係

大家唔好白白送頭

大家冷靜

大家看看

點一個都不能少
減少損失已經當執到啦

好似自首左
呢個結局好合理

No one left?
乜我地有裝備攻入去？
前線一食煙咪又係要退。

已經日日打飛機
而家問題太大。再打落去會輸哂

弱弱推

油尖旺係對家佈晒防等你踩入黎既戰場
點解要送上門？
香港有十八區架

18區be water上班時間開花
佢先最難應付

你如果喺戰爭入面講啲咁嘅嘢
我做將軍嘅話第一個斬咗你
喺度擾亂軍心

如果係戰爭中，我呢頭同你講完轉頭就同手下反撚左你

唔撚用腦既指揮官

推
重返城市遊擊戰

減低大型傷亡，延長作戰時間，以消耗敵人有生戰力，癱瘓經濟和重要政府設施。

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

推
大家要冷靜行事
我地唔係學生

仲未完 頂住

個個都以為行出去就救到
你乜武器都無人地會聽你話？
同班兒登仔講多兩講就話人分化，呢度有幾多暗共一睇就知